------------------------------
1 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
2 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
3 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
4 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
5 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
6 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
7 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
8 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
9 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
10 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
11 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
12 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
13 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
14 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
15 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
16 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
17 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
18 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
19 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
20 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
21 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
22 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
23 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
24 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
25 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
26 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
27 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
28 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
29 observations:

Answer: 1
action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
30 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
31 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
32 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
33 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
34 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
35 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
36 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
37 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
38 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
39 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
40 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
41 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
42 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
43 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
44 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
45 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
46 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
47 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"PC",0,"L",1,0,12) action("L",1,"PC",0,"L",1,0,12) action("PC",0,"L",1,"L",1,0,12) action("L",1,"L",1,"L",1,0,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
48 observations:

Answer: 1
action("PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"G",0,1,7) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",1,"G",0,1,5) action("L",1,"L",1,"G",0,1,5) action("PC",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",0,"G",1,0,5) action("L",0,"L",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"L",0,1,12) action("PC",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"L",0,"L",0,1,12) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("PC",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",0,"L",0,"G",0,1,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,5) action("PC",0,"L",1,"G",1,0,5) action("L",1,"L",1,"G",1,0,5) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
49 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
50 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
51 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
52 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
53 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
54 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
55 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
56 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
57 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
58 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
59 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
60 observations:

