------------------------------
1 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
2 observations:

Answer: 1
action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
3 observations:

Answer: 1
action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",3,2,2) action("f",1,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
4 observations:

Answer: 1
action("f",1,"c",0,1,2) action("f",1,"c",0,1,1) action("c",0,"c",0,1,2) action("c",0,"c",0,1,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",1,"fc",3,2,2) action("f",1,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
5 observations:

Answer: 1
action("f",1,"fc",2,3,2) action("f",1,"fc",2,3,1) action("c",1,"fc",2,3,1) action("f",1,"c",0,1,2) action("f",1,"c",0,1,1) action("c",0,"c",0,1,2) action("c",0,"c",0,1,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",1,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
6 observations:

Answer: 1
action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",2,3,2) action("c",1,"fc",2,3,1) action("f",1,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"fc",3,2,2) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
7 observations:

Answer: 1
action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",2,3,4) action("f",1,"fc",2,3,3) action("f",1,"fc",2,3,2) action("f",1,"fc",2,3,1) action("c",1,"fc",2,3,1) action("f",1,"c",0,1,2) action("c",0,"c",0,1,2) action("fc",2,"c",0,1,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",3,2,2) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
8 observations:

Answer: 1
action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",2,3,4) action("f",1,"fc",2,3,3) action("f",1,"fc",2,3,2) action("f",1,"fc",2,3,1) action("c",1,"fc",2,3,1) action("f",1,"c",1,0,2) action("fc",3,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("f",1,"c",0,1,2) action("c",0,"c",0,1,2) action("fc",2,"c",0,1,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
9 observations:

Answer: 1
action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",2,3,5) action("f",1,"fc",2,3,4) action("f",1,"fc",2,3,3) action("f",1,"fc",2,3,2) action("c",1,"fc",2,3,1) action("f",1,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,1) action("fc",2,"c",0,1,2) action("c",0,"a",0,1,1) action("fc",2,"a",0,1,3) action("fc",2,"a",0,1,2) action("fc",2,"a",0,1,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",3,2,2) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
10 observations:

Answer: 1
action("c",0,"a",0,1,1) action("fc",2,"a",0,1,1) action("f",1,"c",1,0,2) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",1,0,2) action("fc",2,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",1,"fc",2,3,7) action("f",1,"fc",2,3,6) action("f",1,"fc",2,3,5) action("f",1,"fc",2,3,4) action("f",1,"fc",2,3,3) action("f",1,"fc",2,3,2) action("f",1,"fc",2,3,1) action("c",1,"fc",2,3,1) action("fc",2,"a",1,0,1) action("c",1,"a",1,0,1) action("f",1,"c",0,1,2) action("c",0,"c",0,1,2) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",1,"fc",3,2,2) action("fc",3,"c",1,0,1) action("fc",2,"a",0,1,2) action("c",1,"a",0,1,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
11 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
12 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
13 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
14 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
15 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
16 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
17 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
18 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
19 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
20 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
21 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
22 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
23 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
24 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
25 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
26 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
27 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
28 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
29 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
30 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
31 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
32 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
33 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
34 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
35 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
36 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
37 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
38 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
39 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
40 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
41 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
42 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
43 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
44 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
45 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
46 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
47 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
48 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
49 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
50 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
51 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
52 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
53 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
54 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
55 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
56 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
57 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
58 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
59 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
60 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
61 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
62 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
63 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
64 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
65 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
66 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
67 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
68 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
69 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
70 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
71 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
72 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
73 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
74 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
75 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
76 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
77 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
78 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
79 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
80 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
81 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
82 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
83 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
84 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
85 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
86 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
87 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
88 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
89 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
90 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
91 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
92 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
93 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
94 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
95 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.020
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
96 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
97 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
98 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
99 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
100 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
101 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
102 observations:

Answer: 1
action("f",0,"c",1,0,2) action("f",0,"c",1,0,1) action("fc",0,"c",1,0,1) action("c",1,"c",1,0,2) action("c",1,"c",1,0,1) action("f",0,"fc",2,0,2) action("f",0,"fc",2,0,1) action("c",1,"fc",2,0,1) action("fc",2,"c",0,1,1) action("f",0,"fc",3,2,1) action("c",0,"fc",3,2,2) action("c",0,"fc",3,2,1) action("f",1,"f",1,0,2) action("f",1,"f",1,0,1) action("f",1,"c",1,0,1) action("fc",3,"c",1,0,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
103 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
104 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
105 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
106 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
107 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
108 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
109 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
110 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
111 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
112 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
113 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
114 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
115 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
116 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
117 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
118 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
119 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
120 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
121 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
122 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
123 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
124 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
125 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
126 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
127 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
128 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
129 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
130 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
131 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
132 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
133 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
134 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
135 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
136 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
137 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
138 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
139 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
140 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
141 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
142 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
143 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
144 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
145 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
146 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
147 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
148 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
149 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
150 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
151 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
152 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
153 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
154 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
155 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
156 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
157 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
158 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
159 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
160 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
161 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
162 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
163 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
164 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
165 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
166 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
167 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
168 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
169 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
170 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
171 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
172 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
173 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
174 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
175 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
176 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
177 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
178 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
179 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
180 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
181 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
182 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
183 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
184 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
185 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
186 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
187 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
188 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
189 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
190 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
191 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
192 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
193 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
194 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
195 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
196 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
197 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
198 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
199 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
200 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
201 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
202 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
203 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
204 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
205 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
206 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
207 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
208 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
209 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
210 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
211 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
212 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
213 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
214 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
215 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
216 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
217 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
218 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
219 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
220 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
221 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
222 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
223 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
224 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
225 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
226 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
227 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
228 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
229 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
230 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
231 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
232 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
233 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
234 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
235 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
236 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
237 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
238 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
239 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
240 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
241 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
242 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
243 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
244 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
245 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
246 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
247 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
