------------------------------
1 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
2 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
3 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
4 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
5 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
6 observations:

Answer: 1

SATISFIABLE

Models      : 1     
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
7 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,"PC",1,0,1) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,3) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
8 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
9 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
10 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
11 observations:

Answer: 1
action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
12 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,3) action("L",0,"PC",1,"G",0,1,1) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
13 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
14 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
15 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
16 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
17 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.010
  Prepare   : 0.010
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
18 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.010
  Prepare   : 0.010
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
19 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.000
  Prepare   : 0.000
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
20 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.010
  Prepare   : 0.010
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
21 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.010
  Prepare   : 0.010
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
22 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.010
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
23 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
24 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
25 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
26 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.020
  Prepare   : 0.020
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
27 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.030
  Prepare   : 0.030
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
28 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.030
  Prepare   : 0.030
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
29 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.030
  Prepare   : 0.030
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
30 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
31 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
32 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,4) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) action("L",0,"G",0,"PC",0,1,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.040
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
33 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.050
  Prepare   : 0.040
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
34 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
35 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.050
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
36 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.060
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
37 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,1) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,1) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,1) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,3) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.070
  Prepare   : 0.060
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
38 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.070
  Prepare   : 0.070
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
39 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.070
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
40 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
41 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.080
  Prepare   : 0.080
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
42 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.090
  Prepare   : 0.090
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
43 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.100
  Prepare   : 0.100
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
44 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.100
  Prepare   : 0.100
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
45 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.100
  Prepare   : 0.100
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
46 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.110
  Prepare   : 0.110
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
47 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.120
  Prepare   : 0.120
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
48 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.130
  Prepare   : 0.130
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
49 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.140
  Prepare   : 0.130
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
50 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.140
  Prepare   : 0.140
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
51 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.150
  Prepare   : 0.150
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
52 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.160
  Prepare   : 0.160
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
53 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.170
  Prepare   : 0.170
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
54 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.180
  Prepare   : 0.180
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
55 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",1,"PC",1,0,1) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,3) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.190
  Prepare   : 0.190
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
56 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.200
  Prepare   : 0.200
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
57 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.210
  Prepare   : 0.200
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
58 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.220
  Prepare   : 0.220
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
59 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.230
  Prepare   : 0.220
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
60 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,3) action("L",0,"PC",1,"G",0,1,1) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.250
  Prepare   : 0.240
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
61 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.260
  Prepare   : 0.250
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
62 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.270
  Prepare   : 0.270
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
63 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.280
  Prepare   : 0.280
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
64 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.300
  Prepare   : 0.290
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
65 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.300
  Prepare   : 0.300
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
66 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.320
  Prepare   : 0.320
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
67 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.330
  Prepare   : 0.320
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
68 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.340
  Prepare   : 0.340
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
69 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.360
  Prepare   : 0.360
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
70 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.370
  Prepare   : 0.360
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
71 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.400
  Prepare   : 0.390
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
72 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.400
  Prepare   : 0.400
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
73 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.420
  Prepare   : 0.420
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
74 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.440
  Prepare   : 0.430
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
75 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.460
  Prepare   : 0.450
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
76 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.470
  Prepare   : 0.460
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
77 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.480
  Prepare   : 0.480
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
78 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.510
  Prepare   : 0.500
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
79 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.520
  Prepare   : 0.520
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
80 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,4) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) action("L",0,"G",0,"PC",0,1,1) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.560
  Prepare   : 0.540
  Prepro.   : 0.020
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
81 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.570
  Prepare   : 0.560
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
82 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.580
  Prepare   : 0.570
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
83 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.600
  Prepare   : 0.600
  Prepro.   : 0.000
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
84 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.620
  Prepare   : 0.610
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
85 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",1,"PC",0,"G",1,0,1) action("L",0,"PC",0,"G",1,0,1) action("L",1,"PC",0,"G",0,1,1) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,3) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.660
  Prepare   : 0.650
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
86 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.680
  Prepare   : 0.670
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
87 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.700
  Prepare   : 0.690
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
88 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.720
  Prepare   : 0.710
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
89 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.740
  Prepare   : 0.730
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
90 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.760
  Prepare   : 0.750
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
91 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.790
  Prepare   : 0.780
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
92 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.810
  Prepare   : 0.800
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
93 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.840
  Prepare   : 0.820
  Prepro.   : 0.020
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
94 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.860
  Prepare   : 0.850
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
95 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.880
  Prepare   : 0.870
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
96 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.920
  Prepare   : 0.900
  Prepro.   : 0.020
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
97 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.950
  Prepare   : 0.930
  Prepro.   : 0.020
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
98 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 0.970
  Prepare   : 0.960
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
99 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 1.000
  Prepare   : 0.990
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
------------------------------
100 observations:

Answer: 1
action("L",0,"PC",1,"G",1,0,5) action("L",0,"PC",0,"G",0,1,5) action("L",0,"G",0,"PC",1,0,7) action("L",0,"G",1,"PC",0,1,6) 
SATISFIABLE

Models      : 1+    
Time        : 1.030
  Prepare   : 1.020
  Prepro.   : 0.010
  Solving   : 0.000
------------------------------
